點樣增加財經知識？

想問大家點樣由零開始學識投資或者財經知識？
有冇咩書或者方法推薦？
利申：20歲仔對經濟同金融零知識，想開始學多啲野旁身

睇多啲新聞

讀書

天天天晴巴打強勢推介：
林瑞芬 技術分析攻略

期指推介：浮浪者Facebook

交學費玩到損手爛腳
讀下post讀下新聞？

交緊 預左輸錢學野

其實林瑞芬 技術分析攻略好垃圾

巴打有無其他推介

我都想知，起碼知道每樣野既叫法 玩法

Keep it simple and stupid
買一些你認為10年後你仲會用的行業
買公用股

同一秒想開post就 即刻見到你個post

大量睇書！
睇書，學左用咩策略同心理，paper trade，記錄paper trade既交易，總結paper trade點解會輸錢，之後就用真錢!

咁不如買ETF算

好多書都可以睇既！
下面三個作者既書一定要睇
William O Neil
美股隊長
歐陽一心

仲有一本多空操作,Secrets For Profiting In Bull And Bear Markets
再加多一本Intermarket Analysis

夠做了！

CFA

衍生工具－期權既基本書入門

其實你係學投資定係學點樣交易賺錢？
兩樣野好唔同

仲有無

其實仲有好多，不過我覺得最有用既都係我講個d

錢家有道

都得！基本概念